[廣傳+舉報] 疑假冒義務律師FB Page 唔知係咪想偷義士資料！

話說FB上面有個咁既page
叫「大律師及律師事務所-香港 Barristers and Solicitors Law Firm Hong Kong」

前幾日偷/借左篇文出左個post
講到自己係義務律師咁

（又比佢呃到幾千like）

呢篇文係反送中義務律師 陳信忻寫既
（雖然係個post最底都有貼link）
但條友係個post口口聲聲話「以下的內容和我們這3個月親眼見的差別不大」
不過冇人識得page主啵

FC左既係：
民權監察的律師冇一個人識佢
事務律師/ 大律師執業名單冇佢

如果你唔係執業律師
請問你點做到義務律師？點去「親眼見」到被捕人士乜乜乜？
喂，你菲律賓大學的證書都冇張
（FB:「在 HKU SPACE Law 讀刑事法、民事法、公司法、侵權法、基本法、國際法」）

咁既然唔係律師
都冇咩專業操守要守既
咁開個咁既page想收集義士資料
有咩居心先？

所以提提大家
有事都係搵番星火/民陣/民權啦
請必廣傳+舉報

自推10下

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

直接向大律師公會投訴

Pish

推

居心叵測

推

佢係legal executive officer...應該唔係bar/solicitor
所以law list搵唔到

唔係律師，即係唔洗遵守保密條件...
咁到底佢會點用d資料呢？
真係冇人知

補充一句：如果佢係LE，係律師樓番工，法律上由律師樓合伙人確保佢保密
但呢條友番開邊間律師樓呢？冇人知？
有咩事係搵唔到人咩飛

虛假文書？？？？

tui

嘩屌

推
report

push

下 我早排先搵完佢幫手 係律師黎 但你有証據不防拎出黎 你個感覺比人覺得似借刀wo

樓主 唔好亂咁話人先
首先你無證無據點叫人信你？
第二 我都有朋友搵佢幫過手
最後重要無事
定樓主想搞分化？

hkuspace law
LE

姐係坊間的師爺

大家叫admin查
大波肥仔
#125134

成個義務律師團隊就唔只得一個人啦
管理page嗰個執業名單冇佢都唔代表假㗎喎

明明hku space最盡做LE

有班人話識識識仲話人係律師

邊年讀pcll, llb?

law list一搵就知龍與鳳

有咩證據話佢假先？我有幾個朋友都搵過佢幫手喎 樓主係咪想借刀咋 咪放流料喎

根據第159章 《法律執業者條例》, 第46條(1)

任何不合資格人士故意冒充律師，或採用或使用任何名字、名銜、加稱或說明以默示他是合資格或獲法律承認為合資格以律師身分行事者，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000。

其實係 但係樓主好似冇其他證據 證明 所以佢係似借刀多 連對話圖咩都冇咁

721 831

推！